ANA飛日本D時間真係好撚趕客

D時間西撚到仆街
唯有死死地氣坐返CATHAY

人地做日本人生意，你係日本住就會覺得時間好好。

一個鐘頭時差咋喎ching

關時差咩事

無人逼你搭

利申：搭開ANA

你唔搭仲好

人地做日本人生意，點會好似我地去旅行咁早機去晚機返，調返轉就啱

ana 去羽田 d 時間唔差喎。

我日本Based咖點會理香港人

識坐一定係821 822再轉機

羽田

凌晨機去羽田轉機時間岩岩好，番黎就成田

識玩既ching一定坐ana

賣ana mileage

ANA fans +1

酒店住京成上野站附近，去機場坐skyliner無得輸

來回都羽田凌晨機

你叫日本人搭CX548 549佢地一樣會有咁既感覺

ANA先正

ANA啲機人哋日本人出完差
搭下晝2點半嗰班返東京，直接返屋企

回程凌晨機真係勁盡興，最後一晚都仲可以食埋個晚餐跟手再行多獲先返機場，班機又少香港人，大部份都係架同去香港轉機既外國客，上次坐朝早到港等行李先得𠴱三四 pair 香港人。

我覺得乾淨過 cx 好多，同埋 landing 前後機倉段音樂真係聽到識哼。

公司出錢去美國 盡量都坐ANA

可以係機場補給小小野

今晚坐822 翻黎坐811🖖🏼

成日搭821、822

飛機餐又好食，空姐又正

唔止，飛機餐都好食d, 部電視都正d

仲有2件23kg行李

上次搭嗰架個廁所係有得洗patpat
不過覺得無人會敢用

ANA正到爆 野食又好味
凌晨機返香港直接返工

早排航空公司清潔排名好似係第一

你咁有精力

唔係wor
人地JL時間好好多

DIRECT同TRANSIT...

我都想試下呀屌
見CX班架妹空姐好撚正
想體驗下土炮AIRLINE

3月5坐完2程飛美國,空姐同cx比又真係差好遠嘅,遲d4月頭又有2程

同埋JL同ANA D機撚舊
ANA 737, JL B772

英文溝溝通到?

冇問題,但係我多用日文

JAL同ANA邊間好啲?

試過本身BOOK CX
因為佢OVERBOOKING轉左去JL
感覺唔係特別好,同CX差唔多

係NRT等幾耐轉機想問

ANA 少好多大陸人坐
CX 去日本勁多大陸人,
時間西唔西都係睇人, 你估個個去日本都要 chur 到爆咩

我班機咪2個鐘,但轉機check行李其實好快,唔洗點排隊

轉到比外人咩？

想問下凌晨機d餐得唔得？有咩食？

去東京真係822+811最正

日本人係咪無錢買新機

我都覺
D機好撚舊

in ANA i trust

時間閪+舊機
真係幾好服務都無用

你做我表弟咪得

你估想飛咩時間就飛咩時間咩

航空公司梗係想 最佳嘅時間

下下出埋啲垃圾機 唔係737 就767
NH見JL有787先間唔中出架

又真

二月果時美國到HND 夜晚八點幾 再零晨機番香港
仲可以出出面行商場

不過班機delay 左六個鐘 零晨機都miss 左
係機場訓左幾個鐘
住日本既人真係有萬五羊的士錢

一來幫公司慳錢 起碼慳萬幾二萬
二黎服務有一定有番咁上下
順便儲埋ANA mileage 去日本

俾起cx 好換好多，唔會係唔係都wait.
利申：4月頭ANA換飛睇櫻花

呢樣真，換CX賤過狗
ANA用app睇即時確認

ana算係易換，問題係難儲姐，得大新張ana卡8蚊/哩

凌晨機來回羽田走又平又少香港人同支那人嘈住曬不知幾爽

無錯 勁舒服 服務又好

暑假換左777

In ANA I Trust

有ANA既Post就有我

黎緊有程飛名古屋

暑假多人先轉 同埋都唔係轉哂 宜家又去返垃圾機

葉加瀬太郎 another sky

好似即換唔得 唔係要96 個鐘前咩？

落機呢段片正

72

，96

坐凌晨都係訓覺啫

ana 係777?
咪玩啦Ching， 咁迫點訓。

凌晨係767
無轉過

呢點已值回票價有凸。

屌，我真係跟著哼。

ana羽田red eye咁撚正都屌

平時三千幾抵到爛

唔好搞呢班機呀。

貢rich.gun

個餐正過因航多多聲

咪就係 CX留比佢地享受啦
我捱ANA

少閪客同香港人搭已經值回票價

仲要有靚靚空姐既優質服務

767係舊
不過都ok好坐嘅

搭過有次不愉快經歷
我後面兩個日本師奶由上機大聲傾到落機
連個空姐都同我講唔好意思

搭過幾次凌晨羽田轉機去北海道真係返唔到轉頭

821有機會轉787

ANA 好正 坐咁多次十幾個鐘頭機 我坐ANA算訓得唔錯 餐又好食

係就正

座開ANA business 啲空姐好多都係熟女

822都會
利申搭過

上年6月就係咁搭，跟住返工

都係呢個mv最正
之後嗰個兩條麻甩佬深情對望gay撚到

ANA B787 係幾正, legroom 好鬼闊,
另外野食直情屌打CX,
不過堆B767 就不了, 寧願坐返CX

767畀狗坐

有次搭ana econ，有個空姐好似靚版Julia

上次坐凌晨機去羽田，個早餐麻麻地
不過非常準時

上次東京返香港勁空 見條友3人位打橫瞓

我都鐘意呢個
舊年搭換左呢個video我覺得一般

最重要係可以帶100磅野寄倉

唔明點解機票通常貴過 cx 都無錢換機

CX DELAY都可以準時啦

要確保飛行安全所以停飛曬所有787 ，好似係

737 MAX關咩事

CX都好D啦,起碼有A350坐

嚟緊822 821 812 811 會 Mix 763/ 788

幾鍾意凌晨羽田機

上次有左好多果汁番黎。。。。個gip 應該係美國俾人玩

拉鏈位條布爛晒

講開 red eye 上個月坐 cx 566 原本 1:50 跟著 delayed 到 04:30，仲諗住十一點半出機場變左向屋企戇鳩鳩睇 netflix 睇到夠鐘走為止。

最鐘意搭ANA去大阪/JAL去東京

無蝗，空姐又有禮貌，一上機就係度假feel，唔驚有大媽大叔爭位或做出不文明舉動咁搞到自己精神長期繃緊囉。

JAL用國泰機嘅都
要JAL機先正

衰在 ana 冇凌晨機去關西空港，有就真係唔會再有坐 cx 既理由。

CLS DELAY3粒鐘

去程：

回程：

未出發先興奮

拎HK based 同JP based比冇得比㗎喎。
同埋HK飛JP至少都三四個鍾起跳仲要有1個鐘時差..
係趕客嘅..

但兩睇啦，
ANA JAL時間差但服務好，
CX時間但服務差啲..

之前CX去HND我都屌曬鬼，
我寧願要㗎妹NH JL..

點解cx去日本 好似成日delay?

霸氣清

767內籠有分新舊款
新款內籠就唔覺得舊
同埋2-3-2都幾舒服 感覺無咁逼咁多人

樓上話811/812/821/822就黎會轉787
呢個喺邊度得知?
係就正呀

好多767-300ER係當年787交唔切機半賣半送咁俾ANA，呢批機同777-300ER差不多機齡，唔好聽到767就以為一定舊，唔通要人地用十年就劏機咩

轉787就狗衝
767就不了

所以我都想知消息來源
767真係太舊
787正好多

787係咪靜好多?
相對比77W

IN ANA WE TRUST
雖然呢排幫襯因航多

係早排個RR Trent 900定唔知1000個問題，有一排係ground 咗啲787，不過宜家點就冇科勞

咪唔夠機飛
抽走咗 KIX HKG 767
搞到變咗 737

其實最重要係入面
舊款 business 個 mon 陽光猛少少都睇唔到嘢

其實近期飛東京嘅767 全部都係新版嚟，差唔多2010先交機，入面其實一啲都唔殘，同埋架野坐滿仲少人過UO啲321
787 3-3-3 好似仲惡頂啲
如果真係一定要坐787嘅話就859/860啦

有在留卡?

來緊去名古屋 一個人 2300 第一次坐 應該好正

名古屋好似用737。。

大佬你唔搭我搭呀 唔好同我爭

ANA飛成田，香港時間上午十時起飛，時間唔錯

有啊

無研究開飛機 但係$2300 一個人 坐到日本傳統航空我覺得好撚抵

咩丫 我上次坐已經787啦
18年11月已經轉左

爸打
好耐冇見！

正
跟過diamond嘅日本同事入羽田lounge
連響whisky都任飲

今個月頭坐係767

任何公司都係通常中午既機先易delay

嘩 2-3-2 嘅767 都唔啱
唔通要CX啲3-4-3 773ER 先叫好

早幾個月ANA 787啲RR engine 都唔得呀

再講 人地啲767 就算真係舊 都好過某啲330
細個坐過JAL 嘅DC10
臨劏最後一個夏天 人地都keep 到入面新機一樣咁乾淨企理

DC10

係囉
767 咪767 有咩問題
727 都坐過啦 我都仲未死

佢每日2班

好多年前喇 2-5-2 位
佢地真係keep 得好企理
反而飛成田溫哥華嘅 742/743就差啲

坐過一次呢款CX 氣都抖唔到 似狗籠

Platinum個priority高過Superflyers喎

乜機比狗坐依家應該好清楚

牛肉飯勁好食

巴打, 好耐無見
呢排都好少上水

拎咗SFC好少人會續platinum
無咩大分別

好掛住你D遊記!
原來你去咗日本住?

8月就3年啦, 拎高度IT狗簽證過去
上年入咗紙拎永住

咪理佢，呢d一係智力問題，一係就小學雞

話說JL 啲MD-11 仲早退過 DC-10

附近又多平民嘢食

有次ANA 都中伏 有對港蝗夫婦上機嘈到落機
屌下個仔又屌下個老公 娶埋d 大陸閪真係無撚用

有撚排草努力碌多d 卡

ANA 世界第一
上次大阪打風果次，delay 到一點，唔洗捱早機仲送1000yen 餐券不知幾開心

唔識飛機野 淨係覺得767無787咁侷促感
787 我淨係知有得玩窗

767/777完美取代MD11
咁JAL 梗係盡快賣左仲值錢嘅MD11
而keep 住已paid off 嘅DC10用盡佢啦

經濟位黎講
767 同MD80/90 係最好架喇
無論2/3/4/5/6 個人同行
都可以安排到唔洗同陌生人坐

ana部分77W用2-4-3都係

係得東京正
希望佢飛大阪可以開多一兩班
大阪真係揀國泰唔揀佢

0800飛，1235到

最撚難得佢來回羽田都正時間
成田就更加唔撚駛講
係大阪真心差
但要crew既質素同埋乘客質素都係完勝cx

其實...我未係幾接受到凌晨回程，我覺得凌晨回程個時間好差

去程就ok，落地即玩幾攰都頂得住

反而鍾意回程凌晨
請多半日假 返到歸即刻訓
去程飛得短去到又無得check in

半日假好尷尬，訓醒返工又攰；請一日休息我不如留係日本玩多半日

（唯一見過個fd可以遲少少返唔洗請假，佢飛凌晨機/UO625就真係正）

話就話17000里就換到來回，不過大新張卡$8/mile，好難儲得快
asia miles雖然20000來回，但普遍卡至少有$6/mile再加埋啲promote其實快好多
難有位比你換就真既，不過今年頭四個月都換左3套

佢班凌晨回程對我黎講係返唔到轉頭。

仲住向長洲時試過一次清晨返到香港搭的士直到五號碼頭坐第一班慢船返長洲，每次 trip 我例必請多日假返去抖多日先返工。

坐過一次 時間ok喎

我唔會請多日，所以我prefer下晝/晚機返

A35 轉橫水渡唔係方便啲咩

搭單問，有無人試過ana印度餐？

有miles 無時間
好想換北海道

如果你係日本人

HKG > NRT 果程當係回程既話就會FIT 哂

都係唔關時差事架wor,都係講緊香港local時間幾點飛同日本local時間幾點到

NH821 12:55 HND羽田--> 05:00 HKG
NH859 08:55 HND羽田--> 12:55 HKG

NH809 09:50 NRT 成田--> 14:05 HKG
NH811 18:25 NRT 成田--> 22:40HKG

NH875 09:40 NGO名古屋--> 13:30 HKG

NH873 10:20 KIX 大阪--> 13:50 HKG

基本上多數都係早機去，中午到香港，日本人住日本
早上起身出發去機場剛剛好

你地香港人玩到盡要晚機返，先覺得唔合適你

人地ANA亦唔覺得你班香港客要特別去就你
因為你地香港客都搭CX多架啦...

咁關時差咩事你知唔知咩係時差

between講時差呢個term出嚟嘅人仲未浮返上嚟

岩岩search同一時間飛東京
CX 9xxx
NZ 37xx

CX $9xxx, 2日1夜？

假期？因航假期一向貴
遲下炒燶左又放比AM換

成班機愈少香港人就坐得愈爽
又可以遼下隔離d日本人

話就話17000換日本，但17000只換到low season
涵蓋既日子得好少

鬆動少少其實都要預20000里左右換regular season

至於high season 23000里都係xmas，easter，暑假，都係唔洗諗

俾膠我做乜鳩

ana換機票如果係waiting list係咪多數都無機?

試過Wait到

紅眼機幾好去到食完早餐就可以玩

ANA / NCR 都係主力做貨。

ANA 有幾部機全商務添，有邊間夠膽咁玩。

我話時差唔關ana時間趕唔趕客事,你po依堆reply我做乜

9日

Ching sick play
女滿別

唔係紅日個d假期呀
CX係咪on9

NH打錯

因航short haul econ最平嗰隻得7日有效期...

不過ANA三千幾可以over 7日又幾好喎

岩岩買左9日唔洗4千

有次9日定10日 搭住中秋加10月1 都係2700
不過大阪

以前我幾鐘意短途red eye，但呢幾年可避則避，坐完果日真係好辛苦

NZ

我寧願ANA用晒737都唔好用767

就轉A320neo

CX 有 one world
想問 ANA 有無類似嘅嘢?
Between
用 mileage 換機票一定係換 business/long haul

又係細機
真係唔知點咁

但有大moon，睇返套戲都好

星空聯盟

Ana 唔好處係miles比起AM真係難儲

但AM儲完通常都要排waitlist
Ana如果唔係假期通常都可以直接換到
而家先出ana大新信用卡真係唔抵，迎新得果5000哩
上年迎新有10000哩

想問如果用miles換左機票係咪無得再改日子

所以都冇出張卡

仲要本身有張大新BA

食唔到迎新仲得8蚊一里

好難儲比起用渣打AM 6蚊里 食飯網購仲4蚊里咁比

啱啱 wait 咗幾個鐘就放俾我

留名想知其他餐好唔好食

日本回程選水果餐咪全日本本土生果?

冇人揸住支槍指住你去搭喎，傻閪

我之前去美國都係坐ana，係有次唔知咩事走咗去坐jal，雖然Jal都係日本公司，感覺上都係爭啲

坐ana去強國d機就唔同講法

成田嗰兩班機有冇機會轉？

上星期坐完821，其實坐凌晨機返嚟，雖然係可以玩到盡，如果要返工的話，返到去嗰日請假又唔係，唔請假又唔係

如果遲啲812 821嗰啲換埋A380就very good

就算去名古屋大阪，我都係坐ana，唔到有咩係差過cx

不過cx飛東京都有啲班次，時間似係就日本人

所以唔鍾意回程凌晨機

JAL 一般般

美國個邊空廚同日本差幾遠，同埋2nd meal 衰過因航同距離航班

比錢

有無用過upgrade points? 係咪有tier 先開始儲到?

第一次初嚐ANA好高質
飛機餐高汁，B747又夠闊

我今日都係食呢個，味道唔錯。鰻魚蛋飯同佢二選其一，搞到我有選擇困難症。個餐包呢？

人地國家既航空公司以人地國家人先

想時間靚就坐返 HX KA UO CX

香港出發嗰程係因廚整架

唔係呀？咁恐怖

唔係掛

今日唔知點解無派，得哈根大師食咋

今年去英國，諗緊好唔好坐ana，轉機順便喺東京行一行

揀和食唔會派包, 但你問會照比

你話飛北美就話,飛歐洲好on9

ANA有B747?? 貨機!??

小弟有嘅係時間，係睇吓個價位會唔會特別貴姐

787打錯左

我班机呢個係洋食。鰻魚蛋飯先係和食，所以有餐包

和食本身冇跟包，但係可以叫空姐畀包

點解我個reply 有殘體字嘅

原來係咁第一次搭ANA唔知

即係一盒盒叮叮飯咁雪凍ship到香港定係一個大鑊飯運到空廚分盒？

821，822

幾多年前

啱啱個星期日囉

野飲我成日叫野菜湯 粟米湯同香るかぼす 好好飲

我最鐘意係佢地有Suntory Premium malt

仲要成罐俾

Ana 飛機餐真係好正

點解有綠茶雪糕㗎

淸真餐？

清真/猶太餐有抺茶雪糕 一般餐通常都係haagan dazs

咁正原來